可唔可以印傳單幫各餐廳宣傳

有巴單整咗個全港地圖，但咁多記唔到嘛，又難俾其他人知
如果我哋印傳單分區咁派，每區只印出嗰區餐單，咁嗰區人士就易記好多
張傳單唔使寫咩，就例如紅磡區A餐廳，B餐廳，C餐廳
大大隻字: 他們支持警察，反抗市民全是暴徒
然後再加埋證據圖

咁就夠，咩都唔使講，收到嘅人自然明，佢屌鳩你搞事仲可以話，支持警察係好事我當然幫你宣揚，我哋都支持警察架

推

為左反映各商戶對警察嘅支持，應該推出一個「優質撐警商戶計劃」，只要小商戶願意出少少綿力去表達對警察嘅支持，都可以獲得一個「支持警察貼紙」俾佢地貼喺門口當眼處，讓市民都可以知道佢地對警務人員嘅支持同埋愛

撐